(慎入) 長文 + 放負 + 無意義嘅廢話

點解可以持住自己年長 就覺得自己係真理

點解明明知道自己有錯 但都要死撐到底

點解可以咁輕易掩蓋自己良心去顛倒是非黑白

點解明明自己最唔理性 但反而去鬧人失理智

點解明明有咁多人生經歷 但都可以咁短視

點解可以因爲怕事 而無視其他人嘅聲音

究竟點解人與人之間要有咁多鬥爭同分化

究竟點解所有人都咁複雜

究竟點解人要咁自私

錢 名利 權力 利益 尊嚴 虛榮

乜衣啲真係咁重要？ 真係重緊要過真理？

我真係好討厭人類

真理永遠都遭受打壓 歪理卻經常俾人追捧

做人究竟為乜？ 簡單啲唔好咩？

為自己煩已經夠辛苦 點解仲要為其他人煩

反正"其他人"唔領情不特止 重覺得你搞屎棍

究竟乜嘢先係岩？乜嘢先係錯？誰是又誰非？

究竟我哋仲係唔係人

我好累 我實在理解唔到 好吵

人實在太多了

係依個資訊爆炸的時代 我真係好想遠離所有嘢

但我真係唔想放棄香港